聽日可能係最後一次 歸隊 ！！！

點解係最後一次？
因為聽日會大圍捕
要坐監冇得再去